政治審查可恥

請教高手：公司人事部以試探式進行政治傾向調查，目的未明，低級員工有咩方法保護自己？

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點試 話自己中立得唔得

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

開名